{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja vurrud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib t√µmmata."},{"text":"Olen v√§ga hea poiss!"}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib leiba s√º√ºa."},{"text":"Minu beebisid nimetatakse pardipoegadeks."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"V√µin olla mustvalge."},{"text":"Elan talus."}],"options":[{"label":"Kitseke","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja armastan porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana."},{"text":"S√∂√∂n lehtrohelist"}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning mul on pikk pakiruum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Mul on suured k√µrvad ja kihvtid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk kaelas."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."},{"text":"Olen suur kass."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja mul on suur saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Hingan l√§bi augu."},{"text":"S√∂√∂n v√§ikseid kalu ja krilli."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ronin puude otsa ja s√∂√∂n banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk saba, mida saan kasutada nagu k√§tt."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Kiikan oksast oksani."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja l√§hen teele. Sa v√µid minuga kooli s√µita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Viin sind kohtadesse!"},{"text":"Paljud inimesed v√µivad minu sees istuda"},{"text":"Peatun bussipeatustes"}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöå"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal. V√µin olla suur v√µi v√§ike. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vaja vett, et liikuda"},{"text":"üòäÔ∏è V√µin vedada inimesi v√µi lasti"},{"text":"Vahel on mul purjed"}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö¢"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesi kaugele kohtadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen suurem kui lind!"},{"text":"Ô∏è Mul on tiivad, aga ma ei ole lind"},{"text":"Ma v√µin sind teise riiki puhkusele viia"}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚úàÔ∏è"}},{"level":"4","type":"transport","question":"K√§in radadel ja kannan kaasas palju inimesi. Choo choo!","hints":[{"text":"Ô∏è Ma l√§htun erilisest teest."},{"text":"Teen kohale j√µudes k√µva h√§√§lt."},{"text":"Paljud inimesed kasutavad mind t√∂√∂l k√§imiseks."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa pead pedaalima, et mind liigutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa kasutad oma jalgu, et mind liigutada."},{"text":"Mul on tihti kelluke, mida heliseda."},{"text":"Ô∏è Minuga saab s√µita pargis v√µi teel."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö≤"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen v√§ga kiire ja viin astronaudid kosmosesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma aitan inimestel uurida."},{"text":"Teen √µhkut√µusmisel k√µva h√§√§lt."},{"text":"K√§in v√§ga-v√§ga kaugel!"}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Jet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÄ"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Mul on ratastel suur konteiner, mis kannab asju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin palju karpe kaasas kanda."},{"text":"Mind n√§hakse tihti ehitusplatsidel."},{"text":"Olen suurem kui auto."}],"options":[{"label":"Traktor","isCorrect":false},{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Ma lendan, aga mul pole tiibu. Mul on peal keerlev tera. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin √µhus h√µljuda."},{"text":"Sa v√µid n√§ha, kuidas ma aitan inimesi h√§daolukorras."},{"text":"Mu labad keerutavad v√§ga kiiresti, et mind √µhus hoida."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Droonid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÅ"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Aitan tulekahjusid kustutada, olen punane ja mul on sireen.","hints":[{"text":"‚Üë Aitan inimesi, kui on oht"},{"text":"Teen k√µva h√§√§lt, et inimesi hoiatada"},{"text":"Kannan palju vett"}],"options":[{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":false},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöí"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Liigun l√§bi vee, aga ma ei ole paat. L√§hen mere alla.","hints":[{"text":"Mul on valgust, mida pimedas n√§ha."},{"text":"üòÄÔ∏è Saan uurida ookeani p√µhja."},{"text":"Kalad ujuvad minu √ºmber."}],"options":[{"label":"Allveelaev","isCorrect":true},{"label":"Parvlaev","isCorrect":false},{"label":"Purjepaat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚öìÔ∏è"}}]}